估唔到愚樂台手足咁齊心

有啲掛住班Kpop痴線佬

好耐冇見你利利

今日先開完post

去晒時事台LA
除左笠狗仲係到發作

但我好耐冇上連登

瘋狗症係咁

why

去睇時事台
完全冇留意愚樂台班青山佬

波波
好掛你啊

利利
好耐冇見你啦

佬佬

NANCY比仔仔中出
咪比牙笠條傻鳩自己HIGH下LO==

我都想中出NANCY

55

救香港先有得j韓妹

好波